而家上面立立亂，冷氣軍師有冇整定個獨立方案？

上面有錢有勢果咋都出晒國，將來發生咩事都冇人知，睇個勢整定都差唔多

封鎖邊境

冷氣軍師樂天搶緊口罩

推

靠邊個封？ 黑警唔係為香港人服務

成立中華聯邦

顧掂自己先啦又黎大中華膠

冷氣軍師冇口罩用

你可否供給？

佢地都唔出街既，驚西

有個職位叫署理行政長官
林鄭病左 就 政務司長>財政司長>律政司長>....
一路病 就一路由下家做 署理post
如是者 應該可以換到個正常人上枱

我地要隨時準備好政府突然倒台接管執政

agger